26歲 乳癌患者 剛做乳房切除手術 你問我答

今年年頭發現有硬塊 後確診為乳癌
上月初完成乳房切除手術
現在於家中休養

冇野問 加油

9個月前22歲 而家26歲

上年22歲 今年26歲 你係化灰果一半人?

係咪以後喂唔到人奶?

屌那媽 中撚柒左伏

又block一件